動畫黎講 鋼鍊fa係唔係近10年最好睇既神作

雖然前期同03版差唔多
但去到後期差唔多集集都咁熱血
基本上搵唔到任何瑕疵

好睇既神作
最就一定唔係

爸打有冇同感

最既有邊套？

打final boss真係熱血到一個點

唔會有最
講熱血天元突破都好熱血
爆漫都好熱血

最近諗住翻睇一次

未有re0之前係

魔法戰爭先係

Fate/zero
steins;gate

big order欣賞價值已經高過魔法戰爭

罪惡王冠好啲

你當異世界電話流架

巨人

葉恭介正d

Fatezero

re 0

啱啱先重睇完

爆門

聖劍使好睇好多

最好睇，沒有之一

school days

冇肉冇萌冇校園都咁受歡迎

搞到想睇返

劇情連貫，冇誇張嘅超能力都咁熱血咁好睇
最重要係唔爛尾

Fa的確神作

fate apocrypha

心目中神作

神作就一定
但神作唔少
沒有最只有更
Btw老豆死再播bgm嗰下

死筆呢（唔計L死左之後）

FA比漫畫優勝就係用勁多地方描寫賀恩漢，第一首Op都係用佢開始。而中間有一集重溫嘅集數用賀恩漢嘅回憶帶出成套動漫嘅主題，睇到眼濕濕

近十年呀

每套動畫都各有各做得好既地方 冇話邊套神作過邊套神作

有冇手足有fa 粵配全集

設定 劇情無/少bugs
世界觀吸引/有共嗚
劇情唔拖無悶場景
有前後/首尾呼應 伏線會回收
男女角人設正常 性格多數正面 克服到難關
反派唔係弱智
神oped/BGM配樂
作品想表達既野有深度 令人反思

10年黎符合以上條件既有幾多套?

反派唔係弱智好重要

巨人可以一戰

咁計應該計埋jojo

銀魂呢？

Dio好弱智喎 明明有咁多機會殺3jo 係要搞啲on9野
利申:jojo心中神作

史上最佳, 可以再戰十年

前而好趕

slam dunk

fa

真係沒有之一
特別係不論奸角定主角定配角
全部都好有自己嘅魅力 故事

金布利 大總統